發夢諗到67暴動

發夢嗰陣諗到，我哋真係要學吓當年67暴動嗰時嘅做法，而家啲狗越嚟越過分

工聯會幾時開班教暴動未？

等工聯會教，不過上網搵